回血post:香港警察，吞鎗自殺

【警員小西灣吞槍自殺│謎米港聞】

今早約十時，一名24歲姓陳警員於小西灣街市旁的公廁內以自己的配槍轟太陽穴自殺，東區警區副指揮官葉智強表示，陳於於14年3月加入警隊受訓，一直表現勤奮，與同事相處融合，財務正常，由於他並無留下遺書，現正遁感情及工作等方向調查自殺原因。

詳文

2016

據香港蘋果日報最新消息，香港時間10月1日凌晨2時許，香港北角警署發生警員開槍自殺事件。現場消息稱，警署內有警員懷疑自殺，開槍自轟，救護員到場后證實該名警察已經死亡。

據悉，其同袍聽到槍聲，立刻封鎖警署進行搜查。結果他們在一辦公室內，發現一名外籍總督察頭部中彈，鮮血四濺，馬上通知上鋒。救護員接報趕到現場，可惜證實外籍督察已經死亡，警方正調查其自殺原因。

old news
不過都好 死得一隻得一隻
係香港政府教識我咩叫冷血

一名24歲警員今日當值期間在柴灣死亡，初步調查相信他以配槍自殺，警方正調查案件。

警方上午約9時50分，發現隸屬柴灣分區軍裝巡邏小隊的警員在近小西灣街市的男洗手間一廁格內反鎖，人員破門入內，發現該警員昏迷，頭部有槍傷。

該警員送往東區尤德夫人那打素醫院，其後證實不治。

警方稍後驗屍，以確定死因。

綜合報道，葵涌荔枝嶺路荔景紀律部隊宿舍，今日清晨5時許，一名年約50歲休班警長，被妻子發現在家中廁所中槍重傷昏迷，救護員到場後當場證實死亡。警方到場調查，發現死者頭部有槍傷，不排除是吞槍自殺；警方正展開調查。

文匯網訊】香港警署內發生開槍案，一名警長懷疑吞槍自殺。
據聯合新聞網消息，事發香港島跑馬地警署，下午三時許，一名警員被發現中槍，救護員到場，證實他已經死亡。
據瞭解，死者是一名警長，年約四十歲，隸屬跑馬地警署的巡邏隊，他今日值支援班，早上十時許上班，如常更換制服和取槍。
其後同僚一直找不到該名警長，下午發現有人反鎖在警署四樓的更衣室，破門後發現他倒臥房內，右邊太陽穴有槍傷。

生命有價，有冇該區警員出黎澄清？

休班警多數都黃賭毒其中一樣，
走投無路就輕生。